10k 剪片執相NB

唔多識野D問題可能好弱智 水平去到識分CPU Graphic card RAM但係具體型號唔清楚果種
主要就係剪片執相睇片, 爬下文再搵搵有睇到下面尼部

Display: 15.6" FHD, IPS-Level 120Hz 3ms 94%NTSC, 100%sRGB 1920x1080 16:9
Graphics: NVIDIA GeForce GTX1660Ti 6G GDDR6
Processor: Intel Core i7-9750h 2.6 - 4.5GHz
Memory: 16GB (8G*2) DDR4 2666MHz 2 Sockets; Max Memory 64GB
Storage: 512GB NV Me SSD

有諗過砌desktop但係計埋mon果筆數可能都差唔多性能? (當個MON3千即係7千既desktop)
想問下尼部機可以支持剪到幾勁既片 2K既OK?
如果覺得尼部唔得掂既麻煩推薦下邊部OK

用緊MSI Gs65 幾好用